[撐港台] 鏗鏘集：搶灘 (13 Apr 2020)

距離九月立法會選舉還有半年時間，前哨戰已經展開。泛民主派目標取得立法會過半議席，過往功能界别議席一向是建制派的囊中物，今年就成為非建制派陣營搶攻焦點。反修例運動衍生黃色經濟圈，有飲食界老闆寄望藉著黃店效應，鼓勵食肆登記做選民，挑戰連任了二十年的現屆業界議員張宇人。去年的社會運動亦掀起了成立新工會浪潮，除了爭取勞工權益，這批工會亦希望能發揮政治影响力。新工會運作一年後，便合乎資格登記成為立法會和特首選委會的勞工界選民。新工會目標搶攻明年一千二百名特首選委中六十個勞工界議席。民間提倡自組七人工會，希望撼動被建制派主導的勞工界議席。選民登記將於五月二號截止，泛民和建制都積極搶灘。

大家睇咗未啊

要Comment Like Share 同 Subscribe

CLS

點解連登咁耐都冇過有人講七起呢個網

登記選民：

初選聯署：

七起 7人工會 ：

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

pishhhh ahh bobo

一齊CLS 就可以打敗KOL1000

唉

溫家寶

好似有，但係推唔起

溫家寶寶 pishhhhhh

pishhhh ahhhhhh

下次你開po 宣傳

中國影帝

有

隱退

pishhhhh

好快就被上水了

撐港台

撐港台

睇鏗鏘

CLS埋rthk
Down apps
撐到底

我決定下次出po之前，去唔同嘅po蒲下頭先

Android:
港台新聞

RTHK On The Go

RTHK Mine

RTHK Screen

iOS
港台新聞

RTHK On The Go

RTHK Mine

RTHK Screen

推呀

好快手

Comment Like Share 同 Subscribe

喺舊po 抄落嚟

我pish

push

Pish

過咗洗地組嘅15分鐘了

是旦啦

推

pijishj

有講過有推過
但當時有一咋人話功能組別冇撚用所以推嘅力細左

推

唔做點知有冇用

唉

又嚟冇用論

Pisjh

胡迪

pishjxba

係咪胡編啊

Pisjjjjjjj

Pishhhhhhhhh

pisqqqqqqqq

Pishhhhh

pushhhhhhhhhhh

睇左 希望我地搶灘成功

好趕，希望搞得切

要喺social media share 啊

Twitter 要用#StandWithRTHK 同#SaveOurRTHK

承你貴言啦

咁呢個係當時嘅事
純粹講番其中一個原因
呢D 野再講多其實都無謂
而家可以留意番嚟緊功能組別需要點玩例如初選嗰D
其實都有唔少人做緊
但都係留意番功能組別只係其中一part
國際戰線同其他都係好重要
多向發展
就算功能組別fail 左都仲有其他野做緊而可以幫手
twitter 嗰D 都有用

除咗撐港台，仲有立會選舉

要多元抗爭

而家先成功申請果班 係咪已經可以投功能界別

有千幾個等緊 政府話唔夠人手

應該係

有啲就喺特首選舉委員會有得投

所以一直強調多元抗爭，唔同方法都要試
唔理效果大唔大，總之試咗先算
咁先係兄弟爬山，各自努力

係 我就係聽到咁 個分別係邊？點解有人要到下年先投到？

如果睇番選委會嗰度嘅話
就應該係個組織run 左一年就投得
咁計就算你係而家申請但你證明左你間野or 組織已經run 左一年都可以係嚟緊嘅立法會功能組別投
而嚟緊特首選票嗰度就好似係今年5月2前申請到嘅話都應該有票投特首
有錯請指正

要證明呢個工會運作咗一年先可以投票

所以要快啲做啦

登記選民：

七起 7人工會 ：

咁姐係今個社運先申請嘅照理冇理由投唔到立會功能組別？

鏗鏘集正

要視乎你係邊個界別

鏗鏘有力

pish

有分？請指教

功能組別投票同特首投票 門檻係咪唔一樣？

睇下咩組別啦
好多組別嘅都係要run 左一年先嘅
你可以google search 功能組別選民去選舉事務處度睇唔同界別嘅選民點樣先有資格
應該就每個組別都係係附錄乙度寫左點樣先有資格
佢有2 3 項條件符合晒先做到選民
點樣證明fulfill 到就唔知喇

感謝

白兵撚又可以收皮

Pishhhhhh

呢個要睇

睇呀

要CLS

睇嚟又要我頂住班白兵fans

你係溫家寶嚟㗎嘛，頂到嘅

你想唔想同佢哋進行深入對話

佢哋好唔理性喎

Vip

Pishhhhhhh

再推

要嘗試㗎嘛

誠哥

Gchi

G Chi 你

Gchi you

仲未有喎

Push

連登姐個po有五毛

不被重視

溫家寶氣場太勁

前國家總理

CLS

目前為止都冇負皮

唔係呱，冇存在感

太令人傷心啦

去熱門po貼link，引狗入嚟

去連登姐姐嗰邊？

大後啦冇人睇到

佢好似笠水

push push

推廣

LM

一樣。